Samsung Galaxy 集中討論區 (61)

Samsung 正式為香港帶來 Samsung Galaxy Note10 旗艦手機系列。

全新 Samsung Galaxy Note 10 將分別有兩種尺寸，分別為 6.3 寸的 Note 10 及 6.8 寸的 Note 10+，同樣採用 Infinity-O 極限全屏幕設計，屏幕佔比高達 93.7% 及 94.2%，各選用 Dynamic AMOLED 屏幕，支持 HDR10+ 和動態色調映射（Dynamic Tone Mapping）技術，為用戶提供如眼前所見般逼真的畫面。

Galaxy Note 10 及 Note 10+ 均配備置於屏幕中央的 1,000 萬像素自拍鏡頭，而機背後方則採用 3 鏡頭設計，分別為 1,600 萬像素的 123 度超廣角鏡、1,200 萬像素 F1.5/F2.4 雙光圈廣角鏡與及 1,200 萬像素遠攝鏡，配合多種軟件程式，能全方位應對不同場景所需。

除了更佳的屏幕及鏡頭升級之外，全新 Galaxy Note10 系列亦為用戶帶來前所未有最先進的 S Pen，優雅的一體成型設計，能配合各種自定義的手勢動作，讓用戶能以自己喜歡的方式自由地工作。

為了應付工作所需，Galaxy Note 10 及 Note10+ 擁有極大電量，分別備有 3500mAh 和 4300mAh 電池，配合先進的智能系統識別技術，能根據用戶的使用習慣作出調整，應付全日需要，而且其 45W 超快速充電功能僅需 30 分鐘便可為手機充電一整天的續航力，同時亦可化身無線充電器為 Qi 認證的設備充電。

記憶體方面，Galaxy Note 10 支內置超高儲存容量，尤如隨身硬碟，引入的最低配置版本的 Galaxy Note 10 就已經備有 256GB 的内置儲存空間，用戶可使用 microSD 卡再擴充最多額外 1TB 的容量，以應付盛載海量的多媒體及資料。

Galaxy Note 10 及 Note10+ 定價將分別有 $6,998 及 $7,998 港元起，有興趣的朋友在 8 月 23 日開始於各大指定零售點購買得到。

有無note10+ adhell 教學

s10+有更新
唔知係咪old news黎

有冇人更新咗 有冇更加食電? 快咗?

更左
你更新左後咪知囉

補埋條link
2/9嘅

唔想中伏

Note 10+有無人知x one mon貼還是triskin mon貼好? 邊款Fit哂曲MON?穩陣?

s10啲電扣得有啲快
上手一星期已經feel到...

原來傾傾下咁快又爆咗個po

active2有新消息未

note8有安全性更新

垃圾偷偷放下負皮

S9+一樣有安全性更新(400mb)

Note10+
大家覺得大部嗎

揸過上手覺得好撚大
好似s10+/Note 10 size好啲

想問下三星八達通卡可唔可以嘟住宅既拍閘？定係要實卡拍？

唔覺喇
如果Note10+有7吋會更好

啱啱好一隻手揸晒

岩岩買S10
仲有冇八達通攞？

yes 可以 詳情可睇八達通網

可以掛電話繩

有，上官網登記

留明
裝咗八月安全性更新之後食電咗少少

Samsung 八達通要 NFC 揀嵌入式安全元件先用得
咁會唔會用 Google pay 嘅時候又要改設定？

唔好意思有d 伸手黨
買比老娘s10 定 s10e好

有無人YouTube呢一兩日開唔到？
關唔關adhell事

唔該巴打
但我搵左好耐都搵唔到
可否幫幫忙比條link

睇下入唔入到

用慣左唔會覺

而家重有人用電話繩

Note10
我本身ip7轉會，用s10果陣覺得android好多function，但流暢度始終唔夠ios比（一部今年嘅機同幾年前嘅機比），之後貪支筆轉左note10

雖然s10同note10 cpu同ram一樣，但我覺得順暢過s10，開始覺得android機真係可以屌打iphone

s9 mon 經常係咁：

請問係唔係要換mon/液晶？

如果好貴 是否換新機重好？

掛嚟得意下

我覺得上網慢左 send個wtsapp message都要成20秒
算唔算伏

同意

好彩大家幫我試伏

想問想note 10+用1fast wireless charge
係咪一定要買返三星個wireless charger 先得？

s10系列係咪仲未有25W差電？

a90 下巴好窄下

咪S10個寬度

食屎啦你

a80都要4000幾，a90咪要5000頭??
香港仲要5G都未普及喎

所以三星唔會咁快喺香港推5G電話
好似 S10 同Note 10香港都無5G版

唔會

依然核電

點睇

點較? 我on screen 5個鐘已經無電

有無人係developer mode會好似我咁set animation?

感覺上快左好多

s9+有更新

同移除動畫一樣姐 只係冇左過場效果

想問A40s 做唔做到type-c to HDMI

有冇人同我一樣 覺得note10 +散熱麻麻地

1. power mode > medium power saving
2. 山左adaptive brightness

如果s10+ 128 trade in換note 10+ 256大約要補幾$

再關閉埋直接共享,減少動畫 完美

直接共享係咩？
試下減少動畫先
btw我仲set左1080p

我仲整埋always night mode
仲慳電

開發者選項我想改個藍牙音質同傳輸設定但改完次次過一陣又變返default 有冇師兄知點解諗緊係咪關個耳機事

蘇寧trade S10+ 128 trade到幾多？

終於有人講 我都一樣係咁 唔關藍芽耳機事 我MTW XM3 全部轉唔到編碼 揾部S10+ 都係咁 應該係三星機問題嚟
唔俾我轉都唔好俾個SBC我啦

之前用X1 好地地無事 估唔到三星機呢方面做得咁差
就嚟嬲嬲地將部note+ 轉返罪大X1

點樣麻麻地

我又冇覺得佢好熱喎
除咗下太陽下之外

有冇師兄部note 10+個指紋解鎖好難解？
登記指紋嗰時已經係咁話cover 唔到
要大力啲..
隻食指直頭係禁極都無反應@@

解鎖嗰時又係咁
一時得一時唔得

用緊原裝貼
另外部紅米機原全無呢個問題

設定>藍牙>進階
熄左雙聲道就ok

首先，紅米唔係超聲波指紋

你set指紋嗰陣唔駛點理佢話大唔大力d，你只需要擺隻手指上去唔同角度都印一印，總之印到佢錄好就ok

我自己係咁做

note10送個條akg耳機係咪淨係可以係note10用，我俾左個耳機note8用聽到歌但傾唔到電話，有冇辦法解決到

我再試下先，唔該師兄

無用 試過了

s10無問題

s10+都唔得 試過如果唔配任何藍牙嘢就會係全部default如果有連耳機又唔同 好似冇得set死

得avrcp可以set死 雖然唔知其實就算改到分別會唔會好大

s10+?

我部note 10+久唔久就出現「網絡連線不可用 請稍後重試」，請問係咩問題？

我無用慳電mode。

s10 開咗中得慳電 長期連wifi 先可以頂到6粒多鐘 成績算合格喇 應該可以用到7粒鐘on screen

裝咗wechat？

係…中咗…

大家有冇機殼推薦

抵死

有冇巴打有用samsung原廠個隻450蚊無線快充座？ 木0買但怕有伏

想*

想問大家wifi 話internet may not be available 點解決
我用wifi連相機就係因為佢自動斷wifi搞左勁耐

差電器可以有咩伏
不過佢一定要配原廠快叉先有快叉功能

想請教吓點先知部機係咪行緊快叉？我有個唔係原廠嘅wireless charger s10放落去都會話fast wireless charging

之前係出面買咗又話快充但實際慢到pk 所以咪上嚟問下

唔好expect無線快叉會叉到好似有線咁快

uv貼

用過，但指紋好難用，有無邊隻好介紹

triskin/whitestone?
我自己用台仔貼，所以都唔係好清楚

咩係台仔貼

有啲台灣包膜店有網店可以俾人買佢啲玻璃返屋企貼

之前有個介紹3款UV貼的巴打仲係唔係度

用緊呢款，慢過有線充好多，起碼要雙倍時間

收到

呢款聽講係舊款

有無人仲係用緊原裝貼？

有冇師兄同我一樣用note 10 +,冇開藍光濾鏡，但係一禁入媒體瀏覽器，就好似自動開咗藍光濾鏡咁，成個mon黃晒，一出返去就即刻變返正常

原廠貼好好用，有乜問題

新iPhone出左之後s10 128gb 大鋪4500有無機

A70有時啲字望落有啲模糊係咪我問題

無呀，我都係用緊原裝貼
想睇吓仲有無人會用佢嗰張啫

去黃金買左有蓋套，仲可以放八達通$19
有埋膠邊，唔會high到個曲mon

仲買左咩水凝同膠mon貼,等原廠貼花左再試下

原裝嗰張都ok呀
有無人返過客戶服務中心再貼?

SSP 8蚊貼屌打原廠貼 原廠貼會彩虹紋

前幾日響度問過巴打有無咩adblock 方法, 因為之前用adguard 會block 某啲game 連線所以關左. 但今日再試用adguard 又入得返game. 特此分享同唔該巴打

想問有冇人用Note 10+ 聽Spotify，如果有，當聽緊歌時在lockscreen 係咪唔會顯示專輯封面，只會顯示平時個lockscreen 畫面，如上圖。因為我記得其他機好似會顯示專輯封面在lockscreen

45w 快差幾時先有副廠呀。。。
原廠好貴呀

篤一下歌名

8蚊貼係邊買?福仁樓上?

SSP 電子特賣城 原來係9蚊

IC,我平時都係呢度買

早兩個月買機，登記咗八達通回贈，幾時先收到錢㗎？ 巴絲們你地等左幾耐先有？

有無巴打知邊到有得賣🙏🏻

Note 10+ 有更新
9月安全性

已更新

+1
我仲以為好耐先會有一次更新添

有無note10 +
朋友旺角1010隔離個間買左貼 屌晒鬼

頭一年應該一二個月會有一次
出左新機之後就wtf

我部s10+ 無左快充 發生咩事

唔係喎
我部s9 plus 用咗年半
每個月都有update

因為你冇用原廠的充電線及充電器囉

有

條線收咗皮

係咪條線調轉左個插頭黎插

邊度有note10 led cover demo睇

痴左uv玻璃貼
輕輕力已經用到指紋
$268

咩牌子?

X-one
力度比原廠貼會大力啲
但可接受

note 10+有玻璃貼未
原裝膠貼已經花晒

set完d慳電野 尚算滿意

有左好耐啦 不過好多都係uv貼 手勢唔好的話膠水痴住d制同s pen ....咁就gg了

落先達睇下有冇

有，買咗幾張備用

有冇巴打有八達通sim又有smart octopus，啪卡會點

你入去nfc個setting 有得揀優先...

有更新同有實際改善係冇直接關係

可唔可以影入面張貼睇下

真核電

用咁耐都未見過咩彩虹喎

請問個機套喺邊度買?咩牌子?

se sim係sim卡？
smart octopus係嵌入式？

smart octopus 焗你揀嵌入式

想要360安全衛士就買samsung啦

想問係咪所有 samsung 電話都有用 360 技術

躝啦idog

唔係, 係note8唔支援Type c耳機, 用落ipad度冇事

呢一款先係新

冷靜啲

係 但係覺得有啲貴

你真是要小心揀, 唔好怕羞問下間鋪點樣貼UV貼
或者見有人貼緊行埋去睇睇
因為如果間鋪無封住D位就好易入膠水

如果唔怕貴既可以去triskin痴，佢話保證唔會有膠水入d耳筒位

起灣仔電腦城買，spigen,不過成三舊

bro,
自己痴定鋪頭幫你痴？

唔該哂!!有無名呀?幾型仔呀!!

鋪痴

係唔係呢款?

依家samsung仲有360係系統度？

係

note 10

本身都想買翻samsung 個always on display幾好用 但唔夠安全呢點真係so sad 買唔落

邊間，我痴左指紋好難用

邊道有s10+ mon貼？

thx, 今次有開孔喎

睇落幾好
不過我暫時原裝仲幾好
唔換住

真係自己取捨

今時今日, 除非你唔用, 否則好多野都避唔到

暫時未發現可疑file, 如果發現咪考慮下用唔用

因為唔知有無後門呀嗎

有後門程式會有足跡搵到，暫時check唔到，如果有師兄搵到咪上報黎望吓

其實呢 android可以自己disable㗎

話時話，而家巴打用咩app / site 搵超高清wallpaper? 感覺Galaxy theme 嗰啲唔夠清，普通wallpaper 網又大部份係比電腦用，個view 唔太啱放落手機咁

同佢講哂氣，新iphone就黎出依d打手出黎搞事想人買iphone，應該反問佢新iphone設計咁柒會有幾多人轉會或唔買，咁岩撞正經濟下行，如果又無新意既話又唔減下價想搵人買都難
都係個句，真係有洩密晨早好多報導出哂黎

前idog表示 通常咁反問 就會覆 好過你用爆炸機

我都想知

有冇人買左S6?

人地咪答咗 xone 囉

360用咩disable

360事件幾個重點

1.360只係提供技術比三星，係由三星整合入自己既維護程式。

2.三星手機全球都太普及，問題被發現機會極高，而暫時都冇實證涉及後門。

3.中韓關係並唔係特別友好。

有無人部s10+係咁自動reset自動熄mon
較幾耐都好，最尾都變返8秒。。。
咩自動優化個d已經close左

有無好mon 貼牌子推介，要認到指紋

同埋note 10 samsung原廠電話套邊度有得買

就係呢款喇

300買到原廠真皮

沙田同尖咀三星partnership

百記, 豐澤, 胃訊都有, 不過可能唔會齊款

smartone 出機係全包爆Mon 維修費？

SAME 好撚煩

唔知做乜撚事

搭單問下s10e moon貼邊到買/咩牌子好？
原廠個張用兩用就花左

巴打set 咗啲乜?

s10e 唔是曲MON, 唔是屏下指紋解鎖
所以買張普通玻璃貼已經夠做

三星機用咩 screen recorder 好?

s10+舊電好快用晒

我見好多都有黑邊 勁撚on9

輕輕一推

一齊用波叔4k wallpaper？

不了
btw
唔知有咩網搵

好大機會開左呢個

同問

S10+ 128GB 衛訊trade in價跌咗咁多嘅，得返$40xx

新iphone都出 跌是好正常

原生

s10e 大舖邊度最抵？

網上見到10+ 256GB $6,700

imobile 啦

s6 tab?

買咗，好正

note10+ 而家咩價錢

效能係幾好 但係個款唔得 對比ipad pro

但android tab 做野上嚟係好過 ios

我都手多開過，搞到gamil唔識同步

有冇感想分享下，個mon同枝s pen如何

尼間有冇伏

再推

有冇人個youtube vancded冇左聲？

19：9

想問下大家note10+既用家有冇覺得部機好似都幾易熱
我嗰部就唔知心理作用定點硬係好似好易就熱咁，上手用note9都唔係咁

原廠真皮冇出面呢d保護得咁全面，用呢d我完全唔怕跌

想問下有冇人知道點解有時喺褲袋攞出嚟會入到呢個畫面，又唔係AOD 篤兩下又入唔到解鎖畫面 每次都要power 制熄mon 先離開到個介面好煩

係唔小心著咗mon再hi到個時間就會出，講真冇用又易誤觸，好心取消咗佢啦

thx 上網搵答案見唔到其他人有呢個問題以為係我特別 如果之後有得熄咗佢就好

唔知點解最近部s9勁食電
訓教前叉滿電 起身可以冇左差唔多20%電
係咪舊電有問題要攞去換

部機用左幾耐

上年5月買

smart octopus 用信用卡自動增值係咪都會收 2.5% 手續費

想問下note 10+ speaker 係咪只有機底？

依家買邊度平

頂部都有喇叭

頭先試過用Note10+ 無線叉電幫S10+ 叉電，叉左13分鐘，部S10+ 只係多左6%，但Note10+ 就用左11%，原來唔對等架？

當然不對等啦。。。wireless powershare 供電時好食電 又熱 又同時間做緊其他野 耗電多都正常

好出奇咩，而且你2部機差緊個陣同時都用緊電

反而逐次增值要

點樣申請自動增值？

有基礎物理學就知無可能完全一樣

明白
第一次試下咁用，而家先知

就係無

我都係成日係褲袋hi到 不過應該有返回制？

用緊note 10+ 舊電好come用 畫面又靚 有埋3.5mm就完美

j機

去返自己擁有 信用卡 既銀行網頁, online 申請....

搵到

原來銀行 app 無得申請

係可以啊 不過好麻煩 明明我都開咗防誤觸 都成日喺褲袋著mon

無線充電好唔efficient，好多電會變成熱力損耗咗

上八達通個網
佢list哂全部方法出黎

係
所以習慣左mon果面唔可以貼住大脾

諗緊轉唔轉iphone 8，但放不下作為An狗的尊嚴

有無邊隻An旗艦機 可以順得過iphone8寧願俾貴d

用得無線嘅都唔係趕住用架啦

想買部機粗用，A40s係咪首選

走啦

唔知但喱排可能唔少人賣?
因為3有plan係出碌十+a40s

其實較2k舊電還好 不過較1080好抽好多

應該咁講 iuser對順嘅定義同我地An狗唔同 你地要求嗰種smooth Android唔會比到你我自己就覺得部s8+用到依家兩年都好順 可能我冇咩要求

我都想買做副機，iphone 8好似係最多問題既1代，轉都轉其他

應該反答埋佢，iphone 8個屏幕又細，又唔係用oled, 電量又少到可憐，舊電咁細容量竟然重148g,求其搵部s10e都係差唔多重但各方面都好過佢，唔知iphone 8係咪天線問題接收差，又無雙卡3鏡頭，咁多樣野都無買黎把柒

各位巴打 小弟呢幾日可能會考慮買S10+ 512G
但係入手之前有幾個問題想問下 但有啲長 希望巴打可以解答下
因為S10系列 仲有保留3.5MM耳機位 所以先諗住入佢
之前有睇過下 ASUS SONY同LG 但都唔係幾合適自己
利申依加用緊V20

因為個人需要 有時要聽收音機
頭先去左幾間大舖試玩左一陣 都唔見唔到S10+有 FM收音機,我谷歌左唔同網頁,都話S10+支援FM收音機,但試用真機就見唔到 係咪要更新左先有?
另外拍片方面 係咪4K60無錄影時間限制,如果SAVE係內置空間度會唔會因為過左4GB單個FILE就會自動幫條片斬件 CUT左2條片出黎? 如果直接SAVE落張SD卡 張卡又較EXFAT格式去SAVE條片 咁又會唔會照4GB咁斬? 因為有時候有需要用到4K60拍攝長時間嘅片

同埋我都留意左NOTE10+ 雖然佢無3.5MM 同埋唔預佢有收音機 但我頭先上YOUTUBE睇到【JerryRigEverything 】有條叫【Samsung Note 10+ Teardown - TWO Wireless Chargers?】嘅片 條片第21秒SHOW左個FM收音機個插件出黎 睇落唔似係APPS 好似係內置左
唔通NOTE10+ 都支援左收音機? 有無巴打用緊可以話一話俾我知 邊部有邊部無....

我係S10

s10+ 幾時會降價

s10廢電

大舖啲demo機冇收音機都正常，因為demo機(G975X)嘅model number同市售機(G9750)，唔同，firmware都唔一樣

習慣咗用Smart Octopus唔使著mon，到用Google Pay時就會唔記得要著mon先拍到

雖然你睇左好耐youtube
但我估唔到粒電剩係頂到4個鐘

S8+一出就買 一直裸跑 部機仲係少傷 係差電開始有問題 㩒到唔想換機

我想問呢度有冇人用緊 三叔自家出個隻無線尿袋??
(Momax , V字頭個間, Xpower 見連登都劣評, 所以諗緊試唔試下買三叔自家出既)
我仲用緊S8+
打算買個尿袋

無線叉電 唔常用
有機會都係習慣用線+想叉快D
只係貪佢10000 mAh
自家出個個 純有線既尿袋得5200

EB-U1200CSEGWW

我都係 除左爆過mon 都唔係太想換

宜家爆左mon 靠塊mon貼頂住
怕拎去換電 比佢整甩埋塊mon貼 要換埋mon

胃信 NOTE 10 + 仲賣緊$7XXX

仲諗住用IPHONE 8 PLUS TRADE NOTE 10 +

唔好去胃信, 鬼機

點鬼法

我淨係個角爆左

淘 SSP隻9蚊S10+膜
原來個鏡頭無開孔?

機內置既storage唔會大過4GB就cut
係可以放單一個大過4GB既檔

利申用緊s10e
4K60係唔可以save as card

每到4GB會CUT一次

如果部機待機倒水
有冇咩方法可以check到咩app導致倒水?

三星通病啦 一堆垃圾功能食背景ram

今年好多太多啦 直情覺得有時智能kill 背景kill得有Ｄ過火

其實個bix唔知咩有無人係有用

部s10e買左一星期
瞓覺8個鐘扣左15%
已經係正在休眠果度加曬幾乎所有apps

咁要睇睇有咩問題，我s10plus 一開售玩到而家平均8粒鐘5， 6% 基本上深夜有時開黎睇部機會發現係有d似freeze 左既狀態

有用 Bixby routine

我就係想知點睇
上部機係note8
都用左三叔好耐
要set既野應該都set好曬

你話依家kill app好勁
我由note8到依家都完全唔覺佢會kill
我覺得係視乎唔同app
有d app過左十幾廿個鐘
或者去到第二日
都仲係果個位

利申尋晚瞓覺有係recent app度close all

主要都係咁睇

會發現有d 長run 背多d 同埋

碌八到依家都唔用

用緊inno3C嗰隻無線叉尿袋，除左厚我冇投訴

不過我用club積分換，原價好似唔平

要幾分

S10 mon貼要去邊到貼好？

唔記得啦，換左差唔多成年，你去club個app睇啦

NordVPN 好食電
Android 系統、裝置待機同電池待機無乜嚟
夾埋都用成 11% 電

印象中電話將經過 VPN 上網用嘅 apps 嘅用電量都入埋佢數

會唔會變相電池管理失效？

原來枝筆會刮花原裝mon貼，唔算大力

冇錯 我依加個貼好似皮膚劃痕症咁

我之前都係咁 上去換電佢免費幫我換埋個mon 巴打可以上去試試or問下

我部 S10e 開飛航一晚 2%
4G 待機一晚頂多 4-6%

根本有時待機食電係因為 signal 太差

note10+係咪全線企硬7000頭

可能係喎
今晚試下飛航
我個瞓覺位得一兩格

求救
有時禁開機掣黎解鎖時會先load一下main screen之後再跳番去lock screen入密碼/指紋
有冇巴打知咩事?
thx

用緊s10+

note 10+ 點開雙卡雙通
我用sim 1 傾緊電話，sim 2 上唔到網
以前note9係得， 8就唔得...

屌那星， note9 個雙卡setting入面有個永遠開啟， note 10+ 開埋3星cs 都話冇得雙通。
10+入面有個永遠開啟，on9到咁
先set sim 1 call, sim 2 data
一打電話佢就變左 1 calling 1 data...

想碌卡買機chok迎新

邊度出note10 plus最抵

有冇用自己down嗰啲lockscreen app?

Google, Samsung, Onedrive, WhatsApp同步

都係同一個問題，點解我解鎖完部電話，每次都係有條黑色bar係熒幕由上而下咁略過，已經幾個月都係咁，唔知幾時update完就有呢個問題，用緊s10+，功能上一切正常，係呢樣野覺得有d礙眼

要碌卡比錢係得大行既姐

冇呀，用default 3叔果個
岩岩del左2隻垃圾game而家暫時冇再出事
可能係d流氓app問題

s10e有冇咩玻璃貼推介
唔想用水凝軟貼

請問咁多位巴打點出S10 最抵 利申：用緊國產旗艦機 想盡快換，但又唔想換中階機 希望有巴打教路點出s10 最抵，雖然無我都會照換 但希望可以平多幾塊

Note10+用家，Warning！！！

唔好update最新更新，個mon畫面質素明顯差左，其他野就差唔多，又冇得降返落去，頂

希望下個更新正常返

好明顯仲要

之前明既水晶咁靚個mon. ，而家d色實左冇咁通透，粗左

呢個就係！中招

note10+冇呢個問題

請教大家
Note10既8ram同10+既12ram
分別會唔會好大
流暢度 同用電量 會唔會係兩個世界咁

係咪setting轉咗1080p/720p?

hi各位 啱啱入左a70 覺得內置個相機app唔掂
好油畫 有冇app推薦 免費比錢買都可以

平mon應該好多選擇㗎喎

當日已經 up 咗

希望下個update back to normal

冇，setting全部一樣

八達通轉移實體卡 係連50蚊按金都轉移埋

咁轉移後 張實體卡係唔係已經零價值 可以唔要?

發生咩事

唔好咩

利申先 我未用
但咁樣唔係會影響影相咩

有分別就梗架喇 但唔算大
btw 我覺得呢隻貼極度唔清 浪費左個mon 手感又差

咁我買返之前巴打介紹個uv貼算 放棄指紋

我都打算轉用uv貼 係驚指紋會成日fail

上朗豪坊三星痴嗰張mon貼同跟機原廠嗰張大唔大分别？
穿咗窿

之前iphone 7plus 轉note 10+
覺得相機息左美肌都係好假
有無巴打知點樣可以真啲

Both yes

嘩
你搞咩黎

估計比野唔覺意敲穿左
我個部就比usb線個頭敲左個洞仔

$9貼我覺得除咗個指紋解鎖極速之外 其他方面都真係麻麻

有冇人知個45w快充幾時出，佢官網話9月初出依家9月中都未見

google cam試試

samsung store留左電話都無聲氣

點解我唔覺嘅，你邊個位覺得畫質差左

大家用2k解析度定1080p 成日覺得2k會食電啲

上網見過呢個名 得智能鏡頭 可以當相機影相咩？

3000蚊買部陳列品……
用得耐過三個月都要還神

自己Google吓咩黎

點解cap圖好似好矇咁

主螢幕已經覺

2k 如果唔用我覺得好嘥

更新完唔係核電

用左2k打手機game會唔會難推左

俾部iPad撞到穿咗，btw第一次見軟貼可以穿窿

梗係2K
買部咁貴嘅機又自閹係咪on9

有冇人覺得原生個QR code scanner好廢

想問巴打用adguard係全部過濾開晒？

唔...我又唔太覺，如果下次 update，有冇改善個畫面都上來講一講，thx

依家嘅Amoled唔同以前唔洗擔心burn in架喇，正常亮度唔長期較最光hold同一畫面都唔會有，而且Aod啲字會輕微轉位可以放心用

好

其實本身lihkg都晒電嘅

我唔會話俾你聽
s9細機sot都係得3-4個鐘

如果係三個鍾狂上lihkg仲有60幾%已經好好……

應該用夠一年左右就要換電，d電池老化得好勁

屌
好撚煩
你地會唔會打打下機自動幫你暫停左
CLS GOOGLE大神都幫唔到我

有無s10用家個超廣角鏡頭同個心率sensor既前玻璃唔知點解會入曬塵

note 10 plus 有無人係裸機使用中

我買個部原廠都係彩虹紋

心大心細想出note 10
上個月部u11仲好地地 今個月就係咁lag 可能知我想換機
但上個月蘇0同埋百記嘅優惠都冇左

請問大舖嘅話邊間最抵屌？

出note 10 plus 啦

點搵個unknown applications 出來

s10+叉電真係好撚慢

試下下載Toast Source睇下check唔check到

幫老母買機，想問下大mon+雙卡雙待，2500-3500範圍有咩選擇

a70

用左nice catch
撳唔到係咩software

裝嚟試下先
好似都call得幾密

我用緊A70, 但部機擺係到閒置左大約2分鐘會出現 "拖曳鎖定圖示以解鎖" lock住左個屏幕，想請教下大家呢個點樣可以關左佢?

s10+ update完個keyboard又上左去

太大部 單手好難用

請問點整細粒呢d公仔 設定果度搞左成粒鍾都唔掂

設定為打橫5粒icon就會變細

haha搞掂！thx巴打！

單手模式

Note10+ 個full screen mon正到Iphone都想轉會
想問下依加samsung機是咪d app即使你block左佢access permission 個app都可以拎到你電話d資料eg 聯絡人/相/位置 等等 好擔心呢d私隱會流出既問題
另外 samsung機set晒密碼是咪仲係好易俾人破解 如果我唔好彩跌左電話 入面d data是咪GG 同埋因爲被迫返大陸 唔好彩俾公安周到 是咪電話一插usb落電腦 我d data又GG 仲會被安裝埋d不知名app/監控app

主要都係私隱度同安全性令我好卻步 好驚俾人吉usb插電腦拎晒我d data之餘仲可以裝d監控app落我電話
利申：想轉會 非jer狗

安全性應該無得同ios比 但係又無去到公廁私隱級咁囉

想問下依加samsung機是咪d app即使你block左佢access permission 個app都可以拎到你電話d資料eg 聯絡人/相/位置 等等
唔係

是咪電話一插usb落電腦 我d data又GG 仲會被安裝埋d不知名app/監控app
可以唔開插usb偵錯 不過喺支那佢叫你打開部機俾佢裝都得啦

建議去中國帶第二部機好啲

想問下依加samsung機是咪d app即使你block左佢access permission 個app都可以拎到你電話d資料eg 聯絡人/相/位置 等等
唔係

是咪電話一插usb落電腦 我d data又GG 仲會被安裝埋d不知名app/監控app
可以唔開插usb偵錯 不過喺支那佢叫你打開部機俾佢裝都得啦

建議去中國帶第二部機好啲

sor quote漏咗

我都知同ios無得揮 想知是咪中門大開任人入

敏感野放安全資料夾
我過關果陣解鎖出面果層 公安插埋都睇唔到安全資料夾入面啲野同相
samsung 個knox 有美國國防部認證

去 Galaxy themes改

國家級強行爆機應該無an機頂到
但係用普通安全資料夾 set一大抽密 唔好亂比授權 應該正常夠用

驚公安插usb落電腦可以隨便強姦我部機
如果返大陸我都會帶部吉既舊機去

Cls 公安要你解鎖部機俾佢check仲要插電腦?

唔該ching

其實ios撳信任開發者
都一樣可以裝不知明apps

有冇App可以睇到叉緊幾多W？
試過好多個都係只係睇到幾多A

係 我set哂英文佢唔撚識睇
直插睇相

不過我覺得大大粒易按啲
iPhone都係咁大粒icon

我都由U11轉Note10+，開心使用中。
（其實部U11無乜問題，可惜HTC唔出旗艦，痕痕哋就轉咗…）

差啲update咗，好彩你哋叫住

侵犯人私隱 屌晒公安老母

用iphone既話如果佢要求你解，但你唔解鎖佢都唔會俾你過關

想問下咁多位巴 想買機比老母 佢用開note5
近日發現部機壞壞地 佢又唔想上到Note10 照常理大芒 大電 影相正常 用到2，3 買A90 定 A70 / s10+比佢會比較好？

a70夠啦

其實返大陸預左俾公安check 係驚用an機俾佢check之餘仲裝埋d監控app
我唔好彩要上去都帶部吉既舊iphone俾佢check飽去

有冇巴打個cam會咁

7月頭買s10+ 到而家都未收到$150 smart octopus增值額 正常？

有時會
開鏡頭 lock screen 再unlock會咁

有無s10玩家個chrome更新完睇片下面會有條bar?
個Player虧虧地

s10+ uv貼有無推介邊間手勢好?

用緊s9+ 覺得太大 單手難用
諗緊好唔好換s10e

S9+我重嫌細喎

用開u11 轉咁大部note10+硬係覺得會唔慣
感覺 手感冇note10咁好
sdcard同大電量我又唔算有需要

note 10除咗手感外其他都好似爭d……
電量，螢幕（size同解像度），SD卡，多個鏡頭（雖然作用不大），支援45W快差……
貴少少但多咁多嘢係值得的…

開頭我都諗過Note10，不過過唔到1080呢個關口，話晒S8都有2K，而家成6千幾7千部新機都無2K

其實都係$6000姐
但用開u11嘅2k mon, 唔覺得note10個mon有咩問題

可以考慮試埋s10 差唔多咁寬係長左少少

s10+張mon貼開始唔掂
有冇咩mon貼平平地推介
同埋係咪真係冇平嘅玻璃mon貼用到指紋

之前note 10+袋褲袋會自動熄AOD，update後就唔識熄，只識轉暗，失望…

想問S10 拎$300 Smart Octopus既野,

如果舊機C9 Pro已經開左Smart Octopus,
用S10可唔可以用返本身果張Smart Octopus去拎$300回贈?
定係一定要開張新既.

其實用咁耐OLED都係覺得Aod冇咩用 有要食電又唔係下下靠佢睇時間
我倒不如要睇嗰時直接unlock算數

如果話係迎新嗰啲應該係跟Samsung Ac 如果個Ac唔係第一次開smart Octopus應該冇回贈

想問

想問換galaxy fit 有番貨未

正解

細舖買，有冇得送galaxy fit ?

s10 預設都1080p 心理關口2k好似著數的
三星呢批1080amoled 好過國產1080oled

Samsung 既update真係做得麻麻，失望！明明部機咁好硬件

咁樣吉機咪仲引人懷疑，其實最好用2部機，1部香港用另1部大陸用，大陸用只用大陸apps，香港用既咪帶上去，samsung knox夠安全啦都無用，公安扣留你幾日打到你仆街叫你解鎖裝監控apps用乜都死，你唔係認為iphone 裝唔到?

香港用既唔好帶上去，打錯

check盒上面有無代理貼紙
無就係水貨

ok
其實我講緊行貨
不過驚要某啲零售商買先派galaxy fit，應該係我多心

指定特約零售商或特約經銷商： Samsung Partnershop、豐澤、百老匯、衛訊、蘇寧、CMK張毛記、中原、1O1O & csl、3香港、SmarTone、SUN Mobile、中國移動香港、澳門電訊、中國電信(澳門)、勤達國際(Kentech)及Synergy。
我諗唔會有分別掛

香港用既死都唔帶上去 大陸部機就裝返d常用app
Iphone唔係無咁易裝d第三方app咩 即係無係app store上個d？而an機一插電腦就任人入

迫你解鎖之後，改左安全私隱設置，就可以裝外來apps入iphone到
其他an機就唔知，而samsung knox安全資料夾用沙盒寫既，基本上再hide左佢無人知，除非上面d公狗知道samsung有依樣野，迫你現形解鎖現形

返大陸用a20 夠唔夠

push

解釋咁多都冇乜用，基本上用開iphone就比人洗左腦an = 唔安全，因為iphone從來都冇提供比佢地選擇既權利

依個post講左最少3次knox安全資料夾既保安係好勁，但係佢地係直接無視你當你冇講過

typec to 3.5mm 洗唔洗買有chip?

想問下note10原廠mon邊到有得痴返？

唔知係咪old new
oepay app
有張廣告話個人八達通可以入落smart octopus

係真係old news

但我用個人既又轉唔到落去

有冇圖cap黎睇下，就咁話轉唔到好難幫你

要，你要買有內置dac 啲轉插先用到

收到,the bro

唔係不嬲唔可以咩
個人八達通係講緊有個人資料果隻

我諗應該唔會有人覺得“個人八達通”係指你自己係上面痴貼紙畫心心既“個人”八達通

help

上星期收到$300Smart Octopus增值額封email
但到依家係八達通個app都未有消息

想問下各位個時收到email到有300蚊等左幾耐

買左S10+ 512 一個星期左右 用落都好順 暫時無問大問題
今朝舊電叉到98%就出門口 之後都有打下機 覆下WHATSAPP 同睇FB IG都算中度使用
到依加仲有40%電 叫唔叫正常?
無開省電 解像度較2K 長開GPS 同 ALWAYS ON DISPLAY
其他都係跟出廠咁SET 但唔知點解每次叉到100% 抆電 個%好快跌到99%
但99到90呢個範圍可以HOLD好耐 待機會跌到97%先開始唔急 測試左好多次都係咁

利申: 買左返黎 RESET左 5 次先正式開始用部機

有無人去信要求美國相關部門取消samsung認證

個個post都有人講360送中
見到美國政府認證又無人理

等咗成個月先有

成班果粉被mind control, 無論蘋果出咩機都係好，連m額渣古頭都話順眼

深水埗特賣城9蚊貼試下啦

啱啱check下部note10發現default已開左encrypt (兩年前部舊samsung要自己開）

如果encrypt左，公安插線應該唔可以直接搞部機

有冇note+玻璃貼推介,唔要UV貼,因為原廠個張已花

UV貼有咩問題？
我張原廠貼都花咗，要換…都想求推介

有冇原圖？

成班連登仔不嬲易比人洗腦

買OTTERBOX好過

想問依家買手錶要買邊對?

Galaxy Watch同Galaxy Watch Active分別係邊?

如果唔介意無指紋， S10 係咪可以用番玻璃貼？
利申： 未買

不嬲人係會揀自己鍾意既資訊去接收，唔鍾意就自己filter左，唔係針對Iphone vs samsung，係基本上所有人都會咁

UV貼如果條友手工唔好,D UV膠入左部機入面,有乜事代理唔受保

原來係咁……我都想貼張新……

最危險係入聽筒
一入就玩完
保護好嗰度就得啦

最慘就係成日覺得非黑即白 唔同自己意見就覺得人地一定係同自己對立

你玩嘅我照跟

galaxy watch active 2同Galaxy Watch 邊款好啲 同埋要唔要LTE 好？

有沒巴打部s10+會成日自已著mon？
明明都沒app通知，又已經熄哂兩下開mon同羅起開mon，連always on都熄左。但係都會無啦啦個mon會自已著左

Galaxy watch出咗好耐
畀我會買lte

利申等緊Galaxy watch 2，應該等到下世

特賣城姐係咩？

我想問問note 10點樣可以影到Facebook 3D相片？

自己Google

thabks!

Note 10 + 幾時減價

Galaxy watch active 2 香港係咪未有行貨

hi到指紋位?

應該唔係，因為唔係指紋位果隻著mon，係好似iphone有msg會成個mon著左。

我就咁放係台面，我沒接觸過部機，都會每分鐘都著幾次；熄左數據wifi就唔會再著，但著果陣又見唔到有notification

fit有貨未?

尋日拎左

之前唔記得左係邊個post睇到 可以裝個工具取代左依加個google框架 跟住可以刪左唔想要嘅google 內置app

個名唔知叫G 乜乜 有無巴打知

關左 NFC 未?

gapps

聽日出Galaxy Watch Active 2

洗唔洗排

有預約嘅隊
我尋日去排一張飛

叉緊電？有時連接唔好當佢有電到果一刻，一係叉爆果一下，都會自己着一下mon。我都好想熄左佢

香港行貨? 邊間有

衛訊有

等lte

thanks. LTE要10月中

lte 係咪用esim?

等四五張飛就得
放工時間

好似係 上代都esim

在不少用家眼中，近年 Samsung Galaxy S 及 Note 系列的分野似乎愈見模糊，可能 Samsung 也意識到有這樣的情況，因此有意將 Galaxy S 及 Note 兩個系列二合為一。而在知名科技博客 Evan Blass 的 Twitter post 更提到，可靠消息來源稱 Samsung 有改名的意欲，並可能更名為 Galaxy One，是為「配備 S Pen 的 Galaxy S」。消息指 Galaxy One 預計在明年或後年亮相，而當中會跟 Galaxy Fold 系列成為 Samsung 日後的旗艦手機。

同樣等緊 不過唔知賣3000定3500

部Note10+ 更新左之後 依家一有message彈出嚟 下面個mon就blur左 有冇人知點set返 好煩

Fold 用嚟做旗艦系列好似早咗啲
始終感覺好實驗品feel

如果賣$3500 同BT版比都貴幾多喎
巴打們覺得LTE同BT版平時使用會有啲咩分別

利申 之前冇用過smartwatch
而家考慮緊買唔買

今次bt同4g用料好似唔同

CHING想問有冇multi user login?
我去試機搵極都唔見有

設定>進階功能>Dual Messenger

個技術仲未成熟 為整而整
仲想做旗艦 花式自殺

Note9都同意太陽下超熱
煮餸都得

點解要reset既

Note9一出就裸跑到依加

長期打機都唔太覺熱

打機我都唔覺啊
但太陽下就黎可以

因為果時一買返黎即刻裝左幾個更新 發現舊電去得好快 同埋機背有少熱 待機一陣都係咁 所以就reset做出廠 直到舊電無去得咁快同熱先開始用

依加打機機背都唔覺有暖感 開心使用中
不過成日行路果時會係褲袋著左mon
可能mon著得耐又唔知 拎出黎都係暖暖地 有無解決方法

熄 double tap to wake 應該 ok

reset左5次都好多，我reset左1次咋

覺唔覺個type C 唔夠實，聽嘢郁少少就斷線

胃信 note 10 + 仲要7千幾

係喎 我以為係我個headphone有問題

所以嚟緊同個巴打買buds

但係我鍾意Galaxy Watch個外觀多過active 2

買Note 10有無八達通增值賞送？

可以等出異色果波再買

呢次大真係大鑊 買左新機整新圖型鎖 唔記得左舊機個圖型鎖 以家機都開唔到

去搵 Samsung 解鎖

請問乜黎 ?

我查左成粒鐘
係背景開左定位+wifi
再用電腦上find my phone
(唔記得三星密碼)不過有兩部電話
電話驗證輕鬆搞掂
最後電腦遠端解鎖左
呢個功能救返細路一命

note系好似隔一排會出新色 到時會有優惠(應該係)

醒起當年唔記得密碼都係呢種方法搞掂

想問下咁多位巴絲平時用緊果時會唔會成日彈個指紋認證出黎
好煩
每次撳完cancel又即刻彈番出黎
最多試過連彈出黎5次

唔好問點1解唔用指紋解左佢
一黎驚佢有鬼
成日彈出黎 癡線
二黎本身指紋淺 平時都解唔到 要有手汗或者濕左水先解到

未試過咁彈出黎，除非係銀行app要登入

me too 同埋鍾意個轉輪

所以我諗住陣間去出隻Galaxy Watch
定有無可能2月又會出新呢

點用knox

想問下我部note 10+對比demo機個mon，所有display setting相同下較為偏黃，係咪正常？感覺無demo機咁通透

而家note10 個軟件版本係第四個版本，上一個版本開始，即係第三個版本，佢調色唔同左，係再黃左啲，所以有可能demo 機仲係最初或第二個軟件版本

thx ching
三叔屎黃色

40mm又唔齊色 仲要得Bluetooth?!
手幼點迫人買44mm

轉咗會返去11pro
去邊度放note10+好？

肥花

我自己就咁樣較

拉上面條功能bar落黎，搵安全資料夾

其實你地會唔會貼埋鏡頭貼

好想快啲出LTE仲連皮錶帶

講都唔信
一擺上去標$5000 大把人狗衝

吊你做壞個市正路6000都大把人衝啦

吓
我見出面仲賣緊七千幾
水貨六千幾都有

你行貨呀清

上台7k左右
二手用一頭半個月正路6k啦(無花)
5k都叫做筍到爆
不過你廢是煩5k秒都ok既

諗住二手起碼七折

而家s10或s10+大鋪幾錢?

唔知係咪應該呢到問
我部NOTE9近呢幾星期成日收唔到電話
有時打出都要第2/3次先得
會唔會係sim卡槽有問題

Samsung Galaxy S11 Plus 曝光：劃時代伸縮屏幕加持

唔係黃，係標準6500K，而家睇慣咗Samsung mon覺得果啲LCD藍mon好核突

我個部對比demo都黃好多自然mode黃到用唔到

但自然好似係色準最準？

supposed係，不過上面清話係更新搞到咁，唯有等下一次更新

Ok喎 彈mon呢d復古野先潮 最緊要薄同手感好

想問下大行買NOTE10 送Galaxy FIT,

換領果陣洗唔洗要帶埋舊機實物去?

定係S CLUB account入面check到有舊機登記過就得?

thanks

換左新sim卡先啦

我唔要支筆呀，畀我都唔用

viutv個app超lag，咩事

用緊s10

Galaxy Fold durability test

cut左枝筆加返3.5mm就perfect

S10+ 128 邊樹出機最抵

可能又兩個版本，不過一齊出

如果同一系列都分有筆冇筆
實在相差太遠
software方面都幾唔同喎

galaxy one / one pen

唔使，只要帶你部note10 ， 買機張收據，同埋你在club s 登記左之後個email ❨唔使print 出來)就ok

張原裝貼係換套果時就起左

無筆版粒電係咪可以大少少

去samsung貼過張啦

原裝貼係最好

想知而加s10 128大鋪賣幾錢 用緊iphone7想轉會

唔好買S10

維修嗰度貼？咩價錢？

點解

好似100，呢度有巴打貼過

買s10+

去samsung貼嗰張唔係原廠跟機嗰張

想問s8換前後玻璃要大約幾錢

吓？唔同架？
原廠嗰張無啦啦畫面中間有一點，想換

lte 唔帶電話都可以打電話，不過會食電啲
lte 不鏽鋼靚啲

直上10仔啦

買藍牙版 唔帶手機跑步 咁gps係咪開唔到

而家多唔多人root 機？note 10 root 到未

唔多
放左咁多xx pay比人hack左咪仆街

屌 本身用開sim1上網
有人打電話去sim2 打機就斷線 係咪因為我sim2上網太慢
有冇得整到唔斷線

note10+ 係咪得 uv貼 選擇？

仲幾好駛 應該仲頂到一年 窮學生無錢換呀

好似以前曾經講過root左你部機會令你Samsung pay/knox永久性失效，unroot都唔會令個功能恢復返

Samsung area 有iphone用家捧iphone係咩玩法

求FC

唔同架，我而家原廠貼花哂都唔捨得換

Note 10 係咪無熄機鬧鐘

有咩唔同? 我都花哂想換

原裝嗰張真係好正👍

換前後玻璃你估平咩

其實note10+好地地做乜root機？

唔駛啦，幾好用部野，係帶左膠套，有d暖，尤其update後

唔認同，一般，好過最cheap果d既

電未殘 等到s11

我鍾意佢夠滑，唔痴指模

呢個又真

我訂左張whitestone都未痴，唔捨得摵等佢自己壽終正寢

部野除左個speaker機底震呢個問題外，都幾滿意，電量唔算好好，但中量用一日都ok，高用量既用momax 外置叉一次都夠哂

而家最希望下次update可以個mon靚返似第二個更新時既質素

用左6.8寸，真係轉唔返用6.5 ,睇片就係正

睇嚟原裝嗰張真係要錫住用

speaker機底震 唔係好咩

信我 我自己都錫住用 而家s10+ 用左3個月
張原裝已經花曬

有無諗之後換邊張

我都想知
想跑步果陣唔帶手機做到GPS / 藍芽聽歌 / Samsung pay
呢隻錶得唔得？
官方又無講得咁詳細

巴打 我同你一樣用途

會係格比達定係比古洛？

我就恰恰相反好鍾意aod因為習慣唔戴表，唔洗開機就睇到日期時間電量通知，有時想轉會但都係唔捨得aod

藍牙版唔連電話即係上唔到網
咁梗係做唔到

lte都係實體sim?

samsung pay 應該唔得，但gps 同藍牙聽歌應該可以

好易花
特別係用s pen

無人裸跑?正正經經咁用1年都唔會跌一次

學生買s10e啦，整前後玻璃個價加小小就有新機

好難錫住姐d
你用個時手指甲唔可以掂到mon貼
唔通日日剪指甲咩

係淘寶買水凝貼，用落同原裝差唔多

藍牙版出街咪用唔到三叔pay
咁都幾煩喎

samsung pay 唔係交易時毋須連線既咩？

有冇link推介？

【三星note10钢化水凝膜+5g手机plus全屏覆盖贴膜pro全包软膜uv液态纳米N9700原装原厂N9760镜头保护puls后背膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤uFBZYNvz8Ug₤后到👉◇綯℡寳👈

用緊呢款 覺得不錯

八達通係 信用卡應該唔係

但係隻錶係用唔到smart octopus

有冇人s10成日lag咗㩒唔到啲制

豐澤有galaxy active 2 試

邊位易唔易繞起？

10e大舖都開始收起哂 要買就快啦

點解你地用到咁誇

你意思係用得長定短

咁易花既咩

想問下邊間鋪買note 10+平?
如果可以想賺堆隻Galaxy Fit

部fold有興趣,但暫時得韓國有得買

隻原裝貼係特別易花

好貴

太大

岩岩開始用one hand operation+
真係好用到痴左線
真心唔明點解三星要另外分拆出黎
short press long press都有得set
終於唔洗再㩒個反人類power button

有冇人試過喺細舖買galaxy watch見細鋪平好多唔知有冇伏

Samsung Pay 需要使用有效的互聯網連接以進行銀行卡登記及啟動。大部份銀行卡允許你進行多達10次交易後，才需要你連接到互聯網更新Samsung Pay資料。我們建議你讓裝置每日最少連接互聯網一次，確保 Samsung Pay 維持最新狀態。

當使用 Samsung Pay網上付款時，你的手機需連接到互聯網進行驗證。

咁大鑊
仲等緊跌多次價穿4000就入手做二號機

巴打點set我整極都唔慣

s10大鋪最平係咪48xx?

有冇人有用個Samsung health？ 想問下點解佢會知我幾時瞓同起身？ 幾時瞓可能係從我最後一次著芒計起但係唔掂部機唔著芒又唔代表我瞓咗喎真係唔明，起身又係唔知佢點計，朝早連部機都未掂過都計到我幾時起身，真係覺得好神奇

咪拉左右當 back

請問邊間大鋪賣48xx

想問大家依家係用乜黎擋廣告

即係點都等LTE
無奈藍芽版d色靚d
另外買運動錶帶唔知幾錢

好彩上個月頭已經買咗

左邊完全好少用 右手手指拉過去 手掌已經hi到右邊

我用 note9 冇呢個問題

private dns

有冇ching 知道點樣熄左Note 10+個前鐘鏡美肌，影到好妖

頂 買咗隻錶 但係唔啱戴
又冇錶帶賣 係咪想逼死我

note 10是咪cut左home button

三星：說到廣角，在座的各位都是垃圾。

坐咗幾耐監

有得set拉幾長先執行個操作

仲諗住note 9換note 10
好啦依架唔洗換啦

點樣可以 取消個smart octopus 攞返按金

有無手足用緊uv貼 指紋秒唔秒解到?

active?

係, active 2

幾粗隻手

呢度買

Knox triggers an e-fuse which permanently burns a block in memory which is irreversible

note9係最後一部有壓力制

極幼 以前戴apple watch要戴S個條帶

300幾mb個更新有冇伏
Btw Note 10+比我想像中倒水

仲有冇得買
我想買

唔好意思，我想問active 2 如果睇whatsapp 訊息，同一個聯絡人或群組，當佢send 左多少個訊息過來，而我又未睇，notification 會唔會顯示哂未讀那幾個訊息，因為我之前用gear fit2 pro，佢只會顯示最新那個未讀訊息，想睇返之前那些要開返手機先睇到。我想問今次active 2 仲有冇呢個問題？

有冇人用s10系列覺得部機耗電勁佐好多?
用緊s10e
新機果陣（4月）電量53% 可以4粒鐘sot
依家30幾得2粒幾鐘

新機無咁多app🧐

啱啱見到有個印
唔知係咪爆咗mon
請問巴打們知唔知咁樣保養包唔包

左上有個好似魔術棒咁嘅icon

其實我覺得有時係人嘅問題，可能指紋深淺問題
我同老母都有貼uv貼，一開始我部機秒解佢唔得以為技術問題兩部機膠水用量有分別
後來我用佢部機試係一樣可以秒解

謝ching, 啱啱先見到beauty 個分頁

有冇人WhatsApp crash左之後收唔番d message

Active2諗緊銀定黑好

打算買黑 44mm

個人覺得，以前root機係為咗停/刪晒啲不常用或者垃圾內置app，費時佢喺後台食ram拖慢部機速度
但而家部部機都8gb ram起跳咁濟，啲apps擺晒係到都好難lag，所以已經冇乜root嘅必要

我覺得其一啦
其二就係以前 2.3 4.0 嗰啲年代好多基本功能都冇 要嘅話好多時都要 root 機再裝
又或者係整到個界面好 fancy
一係就 CPU 超頻/降壓嚟提升效能/待機慳電嗰啲

但依家去到 9.0/10.0 咩都有
S845/855 預設效能已經夠強
我就懶得再搞嚟搞去 又容易搞到冇保養

睇左好多同iphone 11 pro max既片
note10+ 開app速度/多app reload情況都羸
影相兩者好接近。但拍片就輸比iphone
不過iphone 今次真。核電

我以前買部電話返黎第一時間都係root機
但宜家真係完全唔洗

我覺，我都係s10e，初初覺得啲電幾襟用
而家噴電咁，但我無咩裝新apps, 又唔打機

黑44 非常好

一日iphone都仲係m額一日都唔考慮

有無軟貼介紹
貼左 amazingthing uv 貼好嬲
用唔到指紋

會唔會差咁遠
如果係咁既我又要down番啲真正休眠到啲apps既算啦

以前聽一粒鐘歌加上網都仲有90幾電
依家已經80幾 就快跌到7字頭

咁快就唔襟用
見佢細部有啲想出

打電話去問啦

真係好X煩
成日彈個指紋解鎖出黎
打打下傳說又彈出黎
聽完電話又彈

diu 你開左智能休眠先啦

請問有無mpow 用家？
用左兩個月都好地地
最近突然每次用完
下次都唔識自動connect
要搞大一輪先connect到
請問有無巴打知點解
Thanks

利申：S10

其實root左都冇乜野，即刻冇得用samsung pay嗰d
之前有巴打搵左出黎
[url]

Knox triggers an e-fuse which permanently burns a block in memory which is irreversible[/url]

Knox triggers an e-fuse which permanently burns a block in memory which is irreversible

咩係mpow?

上咗去先

出咗iphone咁奈 ytb 一條battery test 都冇

用緊 nordvpn
仲用唔用到？

幾時有貨

samsung pay會員卡個功能會唔會入到學生證

有冇人用gboard
想問下係咪冇英文autocorrection
即係串錯左禁一下space bar都會自動更正
宜家得suggestion
明明已經開左個option

s10 mon貼 phone case有無推薦

大部份學校都唔會受電子學生證下話😅

可唔可以唔好用emoji

note 10+ 我用otterbox同48蚊xlevel殼 , 輪住用

頂細鋪個價好高 8+256企係6千頭企得好穩， 可能要等ipad pro出咗先至會跌返啲， 到時先買

點會估到samsung有一日都要用adapter先用到3.5mm

note10+ 咩mon貼最好 thx

買咗buds，幾靚仔，都算舒服

手痕買左部iphone11玩完先知 三叔影相真係超前一代 一暗少少D價值就出晒黎

衛士360點解決？

有冇人用緊note10+ 跟機個保護套，用落好似都幾好用，唔洗再另外買

用左一個月開始有痴手

好窒

啲電去得好快 s9

s10+有無玻璃mon貼介紹

nordvpn可以block廣告?
app內youtube嗰啲得唔得?

返工時間紅色線都ok喎

可能係我嗰個有問題
我喺冇人嘅街度行都窒
喺屋企行兩步又窒

你屋企啲幅射都好勁下

雙修表示
iphone11大部過同重過S10都唔少
S10就手好多

三星回覆TOPick，指公司從沒有傳送任何個人資料到360軟件公司或伺服器。在裝置儲存優化過程的搜尋和刪除垃圾檔案工序，全部由三星的裝置維護系統處理，而360防毒公司只提供垃圾檔案數據庫。該數據庫並非軟件，不會傳送用家資料。而處理垃圾檔案的過程由三星負責，三星表示用家不用擔心私隱外洩。此外，三星又指用家可自行使用優化手機內的儲存系統，選擇清理垃圾與否。

睇你信唔信佢

部S10個power同bixby掣跌晒出嚟
逼住用屌米

上幾耐網先
我自己用 MOOV 聽 download 咗嘅歌一個鐘都係 5-6%

我隻 buds 屋企聽定響東鐵聽都冇斷

19x g vs 157g 梗係啦

點解唔出部高配細機 好似note10咁 手感完美又型棍 但係d硬件仲曳過s10+

想問下大家知唔知邊度有得買pepe嘅skin或者case leather case 俾s10+

明明都係6.1mon
放埋一齊差好多

S10+ 都係 175g 咋嘛
有錢就可以為所欲為，睇你肯唔肯姐

想平平地買部新機番大陸做野用 買A20夠唔夠用

block到少量 不過用得真vpn就預左好多網都上唔到 例如google play成日都down唔到野
唔好諗住block ad而用呢類真vpn
youtube個堆唔得

我用左兩星期 都仲唔錯

同雲上貴州一樣

信則有不信則無

好唔得，痴指紋又啜手痴塵，用一個禮拜後就換咗

啜手唔好咩 佢保護性應該都過得去既
同埋佢主要係夠簿

佢連擺落褲袋都好啜，我有時要好大力先推入去褲袋當然都防跌出褲袋既

咁嚴重咩 可能我多數著波褲
又冇呢個問題喎
依家你用咩case?

當中 DisplayMate 提及到 iPhone 11 Pro Max 的 JNCD 絕對色彩精確度高達 0.9，視覺表現比市面任何一款手機，以至平板電腦、筆電、4K UHD 電視都要好

點解promax0. 9會係最好 唔係note10 0.4先係最好咩

我淘左個億色玻璃背蓋殼，用落幻彩銀好靚

有冇相睇下？

呢個睇落同跟機個個冇乜分別

背面係玻璃

會唔會好易爆？
幾多錢？

透光度，手感好過原廠好多
淘佬39.9人仔，粗用都得啦

咁佢包邊係咪都係軟膠黎？
有冇link?

有冇人iPhone 轉會去note10+
係咪真係咁難頂要轉返會？
問親人都話後悔 唔明點解

你唔問吓佢哋後悔咩？

未就係慣左iphone囉

係 同埋流暢度

用嚟手機指紋一流

我冇轉返喎
開心使用中 連新個部都冇特登去睇

細note 10 都25w快充 ufs3.0

s10 ufs2.1

有無s10巴打用緊nt01ax / ted01d耳機
想知佢地掂唔掂
同s10夾唔夾

有冇用緊note10嘅巴打？覺得部機收得好差，間中會上唔網，但有訊號

上唔到網

E版s10+ 今日有更新唔係好知多咗啲乜嘢

only呢樣囉。。。但係搞笑既係s10+仲大電過note10個mon又輸 又無3.5

究竟"link to windows"
同就咁down "Your Phone" connect windows有咩分別

個人認為samsung flow功能仲多仲好用

剛剛更新完嗰陣間我記得係多左個app, 唔記得叫computer乜嘢 ,我順手將佢搬咗落去samsung嗰個folder,但而家已經搵唔返
睇返xda, 仲有相機更新咗
個人感覺部機好似又順咗快咗

喺app list搵到啦, 明唔明呢舊嘅之前有個icon係app drawer入面, 但已經搵唔返

S10做後備機好正
分享Wifi個半鐘扣左9%電
仲要唔熱
Iphone11收住Wifi聽歌上下FB
個半鐘扣左18%電

我覺得接收真係麻麻，同埋收唔到轉返收到好耐…

聽日準備轉會買Note10+
想知岩唔岩自己去試左機先 睇下手感岩唔岩自己 同用上手就唔就手
我個人覺到唔算煩同唔難用 係要用少少時間適應

好似話 note10 鏡頭 d 野搬埋去 s10
咩 ar 果 d

s9 唔知有冇機呢

note9 都未知
s9

條fit帶幾好用

係最衰冇表帶換

對上一部用過既iphone係 7plus
好似果陣換左s8plus 之後一直都係用and機 冇轉返返iphone了

各位剛買了 Samsung Galaxy S10 系列的朋友，有沒有羡慕 Galaxy Note 10 系列裡的相機新功能呢，像是超穩定的影片拍攝、AR 塗鴉、夜拍模式，另外新的 Link to Windows 和 DeX for PC 模式也感覺挺實用吧。XDA-Developers 獲用家報料，指他的 Galaxy S10 手機接收到一個包含以上功能的系統更新，讓這好歹是同年的旗艦型號也能跟進上。

然而目前官方沒有公佈這些功能的上線時序，SamMobile 則表示在德國和瑞士的 Exynos 版本 S10 已經獲更新，其他地區和版本的 Galaxy S10 系列也似乎只要多等一下就好。

我用左三年 6s plus
但 64gb 頂唔順
跟住果期 note9 又勁多優惠
扣埋大約 4200 左右
就轉左會
轉完一直冇話咩唔慣
呢 d 我諗都係睇人

夜拍模式同埋 DEX S10唔係一早就已經有㗎喇咩?
其他嗰啲完全冇興趣一啲都唔羨慕

（如客戶於2019年09月20日或之前購買Galaxy Note10系列產品，[red]便可於2019年10月20日前使用本優惠）［/red]

個人覺得舊iphone(起碼2,3年前)換新an機
就會好啲
因為upgrade嘅感覺大

但係iphone x或之後先轉會嚟an機
就有機會覺得個系統冇咁順滑
動畫同touch都冇咁好
始終ios呢方面係超前Android

3.5mm adapter 好唔好聲?

S10用電量無可能勁過iphone11

我iphone x 轉note 10
唔轉10+ 因為我鍾意iPhone x個手感， note 10 hide 咗下面條bar 基本上個user experience同iphone x 個感覺好似，只係無咗face id，驚唔安全就用指紋解鎖。

iphone 11 pro 256 要成萬蚊，note 10 $6000. 個 ios 值唔值$4000 見仁見智，接受到就得

小弟用緊s10+，但截圖工具淨係capture到左上角範圍，點先可以cap到全個mon?

新舊 iphone 咪又係同一個 ios
同埋睇你順既定義啦
如果你話 lag
我部 6s plus 同 note9 又完全唔 lag
ios 係動畫個視覺效果同 an 唔同
可能令你睇落順滑 d
之前都有 gif 圖比較過

拉四角

其實我真係唔係好覺順嘅問題
可能我要求比較低
同埋我比較貪玩 iPhone係好用 但係我成日都好想換嘢 裝新嘢玩
以玩具嘅角度 Note10+好好玩

3GB RAM
呢部an機嚟㗎大佬
起碼都A40s啦

S9早過note9上android9㗎

lock機制加音量down同時禁

唔好意思，CAP 帽巴，可能你miss 左，我之前想問active 2 如果睇whatsapp 訊息，同一個聯絡人或群組，當佢send 左多少個訊息過來，而我又未睇，notification 會唔會顯示哂未讀那幾個訊息，因為我之前用gear fit2 pro，佢只會顯示最新那個未讀訊息，想睇返之前那些要開返手機先睇到。我想問今次active 2 仲有冇呢個問題？

唔好意思冇留意到呢個留言
Active2 whatsapp嘅話 有得揀閱讀更多
可以睇哂所有未讀個幾個

你唔係去裝d垃圾app截圖呀嘛？
同廢老裝電筒app有咩分別

我終於棄殻 個手感差好遠

我應該無download其他截圖工具，我係用圖中號側屏幕截圖工具，但發現淨係可以capture左上角範圍，拉角係拉唔到去另外三個角，想請教下大家

其實可以下拉通知面板落嚟
都有粒掣係cap圖
再唔係 用one hand operation+ 又得

好想信佢，但理性話比我知，大陸app無一可信

巴打放心，呢個三星自家工具黎
但我拉角正常

telegram呢?
仲想問係咪只可以覆 無得主動搵人?

我冇set telegram通知 不過根據其他app嘅經驗 都係淨係可以覆

Samsung錶好似冇得好似咁wear os咁即時地圖導航
已買active 2

麻煩哂，感謝您解答，等lte 版就即買先

做乜要咁拉
one hand operation 求其側邊拉一下即刻cap到

係咪到而家都仲有人用samsung 係唔知有one hand operation
咁用samsung 嚟做咩... samsung 最大賣點之一係one hand operation..

冇計 三叔都唔宣傳
仲有good lock, samsung flow呢啲咁好用嘅自家app都係

係 佢成個家族都好用

仲有 Bixby routine
都好好用

咁賣機嗰陣sales唔講，samsung廣告唔講，身邊用三星機又冇人識，又要自己開app dl，你估真係咁多人買完機識即刻dl個lihkg上黎手機台睇咩
我身邊同事十個用三叔十個都唔知要自己dl返黎用

我好似唔係睇連登
我係就咁google note 9 tips咁
搵搵下就見到 上年最初出嗰陣仲要係香港未用得 但google大神真係乜都有。
我意思係就算用iphone唔使點customize嘅機 都要上網 搵使用tips 更何況用android 可以customize係android嘅最大優點 但好多人用android 都唔customize 咁做咩唔用iphone
提提大家啫 任何手機 都最好上網搵下使用tips 無論係慳電 或者使用流暢度 都有得搞

我都準備入手
無google map ?

可唔可以將呢幾個咁好用嘅家族app加埋入po頭介紹到
等更多用新轉會用三叔或者用咗好耐三叔但唔知到嘅巴絲們都可以了解更多

我用開Sony機都有留意各手機既優缺點同配套等等
所以買左note 10 plus之後都係即刻上手咁濟
one hand operation真係秒dl落黎 習慣左真係超級方便
有時啲youtuber既tips真係要睇下

one hand上咗play store
唔係samsung都用得

冇Google map
更正啱啱試完here wego，同Google map一樣效果

師兄買咩色咩型號呀

bt黑色44mm，本身想買lte版但係百老匯條友話香港唔會返lte版，唔知係咪fake鳩我

會唔會買埋無線充

唉 咁少咗樣特色lu 雖然samsung都仲係android最好用

本身諗住用屋企隻原廠圓形快叉板,但係原來唔work
另外買又幾舊水,不了

lte版一定有
係唔知咩色
睇嚟係fake鳩你啦

有無人放左n10 隻fit，賣幾多錢到？

請問active 2 用唔用到八達通？

4G版用料靚d

用到 google assistant?

要另外裝app

想買，但冇咩YouTube unboxing

上咗play store 唔等於其他品牌既機都搵到同裝到架

外國Bluetooth都有stainless steel
香港要硬食LTE仲要得44mm無40mm

外國仲要好似係乜都可以任配
由size到材質顏色到錶帶
香港應該係固定冇得揀

有冇人用連登個app呢2日好怪

師兄戴上手重唔重，會唔會訓覺都戴埋

香港三星經常都出唔齊色

韓國齊晒色
已搵代購買 希望用到英文介面

點解note 10+影相無啲網站影得咁靚，啲塗抹感好勁，啲街景人樣例牌唔清晰

Note 10+個mon表示好撚黃

同意 油畫到仆街同對上部mate20pro比差天共地 唔知係千二萬像素問題定我唔識set

但DisplayMate係咁出個報告

有冇note 10+用定可以分享下

藍牙版唔係不鏽鋼就唔重嘅，我冇帶開錶都接受到
瞓覺就不了，唔覺得睡眠監察有咩用

點樣怪？

有時轉頁會load唔到內容
出返去朋其他post都睇唔到
要重開個app

買完可唔可以報告下?
應該用唔到Samsung pay? 成日驚遲d隻錶都用八達通時因為我買左水貨所以用唔到

啱啱入手s10e
想問有冇包膠舖頭推介
同埋買15W無線叉電版
原本送個插頭夠唔夠推

叉電板
同埋有冇mon貼推介
中意用磨沙

可以啊
佢跟地區 唔知韓國有冇用開Samsung pay

之前active 1買咗水貨(好似係西斑牙)
就用唔到pay

值唔值得為左ufs 3.0 俾多千幾換note10+ 唔揀s10+ 呢
支筆其實對我無咩用 但我又覺得note靚仔啲

我都諗緊
s10+ 同 note 10+
舊電邊部好的
同埋s10+ 個打孔好大下

如果唔計枝筆 S同Note最大分別都係手感
一個圓啲 一個方啲

我都想down嚟Good lock用
除咗apk嘅方法 係邊個store可以down到
Ching 有冇guide line

想問下s10+有咩mon貼介紹

galaxy store咪有

edge lighting終於用到

6.8 同6.4寸
一個方角 弧面大 一個就圓角弧面細

好撚倒水 部s10+ d電
已經無開always on display

你買幾錢

唔倒水喎，SOT多你2個鐘
冇開任何慳電settings

4398 smartone客戶價

s10+好核電喎

其實點解要咁介意battery果版show出黎既野，用電話用到咁有乜意思
自己用得順手夠用咪得

就算係sot一樣可以做數做出黎再加上人人用法都又唔同，都唔知有乜好比較
次次見到依啲post都覺得好好笑

明明係你比錢買部機黎玩，依家俾部機玩返你轉頭，好心咪咁執著啦

係唔係長連wifi?

唔係呢幾日嘅事

我前日開始係咁 有咩解決方法

老深最多人浦果間 三猩自家無線板 1百頭 15w
不過玩dex先會用 平時25w線正好多

用到咩野?可以set充電著/通知長著?

跪求 不知名符號 解釋

有冇人答到佢？

data saver

想問下呢個update有冇伏

點解s10, Note10 cam, cpu一樣，但係note10影出嚟會好d

如果玩開相機都知，就算CMOS 一樣，但鏡頭組設計都有決定性影響

兩部機個camera module 唔係都一樣咩？

鏡頭既光學材質進步應該可能得三叔工程師先知不過都唔排除係軟件算法改善

冇

note10+本身張mon貼真係好正。邊度有得買

我建議你再等下個update,我覺得冇上一個咁好，有啲唔順滑感覺，暫時唔好升呢個住

係冇嘅

仲有無咩mon貼推介。佢原裝真係可以防到指紋

覺得油畫到仆街點搞

有冇倒水咗

聽講遲下s10會出返更新同note10睇齊,唔知真定假

咁又冇，差唔多

防止紋我就冇推介，可能要uv 玻璃貼先做到，但我冇用過，睇下有冇其他巴打推介，如果原廠張貼花哂，我會用深水埗特賣場$9貼算了

裝gcam

好似100蚊samsung幫你貼返原裝

已經用緊，點解啲評測網嘅相同實機差咁遠

我手機有同樣問題, samsung肯唔肯整？

note 10系列好似未有，得s10系列，不過s10系列那張同出廠那張又唔同，鏡頭位唔係開窿，而係冇無左一忽

一撚樣但我對比我同事d S9+ 仲誇張，佢哋簡直黃到發綠

今日用samsung pay 模擬MST去cityline既機拎飛
佢係有反應 但係話無訂購資料
係咪因為就算張卡加入samsung pay 已經係第2張黎
比錢果時先問銀行佢真實用緊邊張卡?

其實MST點用

同平時Samsung pay一樣咁用，拍埋去佢磁帶位用

dsp 演算法不同

gcam真係好用好多 影相又快過本身內置相機 色又自然

而家先發覺有隻app叫 ccswe ,又幾好用 可以熄9左差電提示

s10e用家
個mon啲色成日自己轉暖咗
可以點解決

係咪開左定時護眼

冇
不嬲熄咗

佢natural既色都好黃
vivid可以自己set wb但我又覺得太味精

Natural 6500K 亞洲人睇係會偏黃

明明泡菜都係亞洲人

sRGB 預設係 6500K
Samsung natural 跟預設, 其他機多數有自己調校過, 例如 Apple 之前係用 7500K

請問係咪上samsung cs可以比錢貼返個mon貼？跟機果張唔知點解穿咗

其實6500K 先係最接近自然嘅白色(例如太陽光)
所以對眼嘅健康係好啲
太藍係傷眼㗎

A4紙隻白色其實唔係最自然嘅白色？
同個moon隻色唔同 好似係

你講唔正hk話

但相對真實色又真係黃左少少喎

佢個natural實測係6200K，vivid先係6500K
DisplayMate講果啲色準點勁係假嘅

其實用耐啲睇慣咗就冇嘢
我開Vivid，然後色溫設定拉去右邊，估計實際色溫應該7000K左右，以前用開8000幾K嘅Sony機，所以一開始覺得好黃，但而家睇慣咗之後覺得好正，Sony啲藍mon好核突

有冇啲app或工具測到色溫?

色準同色溫係兩個概念
色溫

色準係螢幕響固定設定下顯示出嚟嘅顏色同最原本設計嘅顏色之間嘅差異

肉眼睇顏色有冇差異係視乎環境色溫，所以先有 TrueTone 嘅出現，目的係令人眼響唔同環境下睇螢幕嘅顏色差異減少
但相對地，因為改變咗螢幕顯示出嚟嘅顏色，所以實際色準係差咗

Sony 早年因為消費者投訴螢幕亮度低，所以將色溫推到 >10000K，作用就係將亮度由 ~370nit 推高到 ~550nit

不過用 XZ1 開標準模式嗰陣已經唔覺藍

黐唔返跟機嗰張

竟然係咁？
咁等個貼再殘D撕咗佢算
反正之前note8祼跑咗兩年都冇事

我覺得最鬼既係demo 機同零售機係兩種mon..demo 明顯比較白同通透..就算一樣既setting

想放s10+
用唔慣
之前用開sony

聽日去買Active2 但仲諗緊40定44好
隻手極幼

Demo 機係X 尾
Note9 就叫n960x, 行貨係n9600

可能demo 機用料係再正d

有無note10+ mon貼推介
用緊AT玻璃貼
有時手指擺過少少就detect錯誤

咁神奇

我都諗緊
我手腕大約17cm

鐘意sony夠lag同煎蛋？

可以做得番屏下解鎖 $100張

dklm

幾時先有 3d scanner!!!

尻up

呃尻人買note 10

岩岩轉會?用耐左就慣

食開屎 用sony

未知

錶面真係睇你 prefer 大定細
而錶帶正常嚟講都有跟長同細兩個 size

2k+1蚊

44太大

A4紙都加左好多漂白劑etc野
所以唔敢講可以話拎泥參考

聽你咁講 我都唔敢轉s10+
利申：用緊sony

我手腕14cm

都係Android
有咩大分別

你係絲打定巴打？
咁幼